收周杰倫演唱會飛（兩連位）

誠收兩張連位，任何場數
山頂都可以 價格可議
Tg:
ben23485

唔該曬

依家先收

真心好想睇

題外話 我之前12月中到上網訂左 宜家仲未送到我到 咩玩法

收2張連位